我住佐敦，岩先返工係中港城搭船去澳門，再搭返去中環返工

等船個陣，順便去對面海立方玩兩手家樂仔，贏返兩張船飛返黎。
返到公司，仲有幾個住九龍既同事未返到，你班小柒頭慢慢逼地鐵啦，唔恨得咁多